721

有無巴打預知到自己聽日會病
想出嚟行下散下心
但係攞病假又要交醫生紙

想知邊度有平靚正醫生紙